[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game[8] 3周年送完7星自選券 仲要送抽獎!!!

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「18+」APP版 )：

PC (DMM「18+」版，要VPN)：

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

Q & A
Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔太需要特別去農素材升級、活動任務都唔會需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計快將3年、由IOS/AN版計快將一年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月19日開始，7星既機率會由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。

Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用4星主力隊都可以無問題(應該吧?)。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下完成，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1)。2019年3月新增既主線任務49『第六次川中島合戦 ～信濃～』，都可以係同樣條件之下得到同樣既獎勵。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.2倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。後期請以3星或以上為目標。

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。

Q：點樣可以綁定帳號？
A：
首先要有日本VPN(自行因應系統上網搵)，以及DMM帳號
DMM帳號註冊教學：
由電話入Game主畫面右上角「データ連動」再選擇「データ連動」，按指示綁定到DMM

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

開緊tim 慢左

營運好佛 但ios又出事

我見無人開 係公司開埋先走

得電話係手 好慢
thanks

聽日可唔可以出多個自選7星pack
有選擇困難

屌 石響曬ios 抽都冇份抽

望就咁望
如果唔係之後唔課金

新手兼ios苦主留名

課隻7星鈴先

可惜隻烏城女女係每樣有d,但又唔夠專
搞到冇乜個性，平凡左少少

如果唔係點會課金送

好想換安土

而家唔換就等300千孤先換呀？

收工仲未有得玩

但我又無姬路 一定有隻要等300千狐換

不過我都係抽半價⋯為左300千狐早日達成

你隊野爭火力輸出定打boss用
正路一定有隻似姬路咁帶隊好d

聚樂第又想要 宜家係咁

咁姬路先啦，之後再諗安土
我都諗緊如果御三家多左隻
改築邊隻先好d.....

隻武神一變左身就打唔入 封攻擊上昇效果係咪即係要屈lv

出埋

可否貼個內容睇睇

第一個冇刷既AC 岩先抽左1次25+50
同埋 之後6隻岩岩抽完4日免費10抽
好似都係得第一隻可以當分身玩落去

用法術/杖

所以而家果兩個POOL係咪唔太值得抽

3名城POOL好似好伏
btw 點解唔覺眼有你地講果個7星改城肥?

超特殊 5個鐘

差唔多成個post都中晒

係唔係得錦城先制到佢
或者3隻法圍毆

都好似抽左7次先中今日另一邊100抽大爆死完幾驚冇

其實築城就出
狂築都會出到呀？

7次就中點跟

d設備無3星 2星用住先得唔得

隻立花城係抽定係築城

築

裝一次成5000金
錢多唔介意味ok

或者你打月任（地區城娘限定打關）送果個可能靚dd

有冇巴打有立花山女女試後報告

屌解我5個鐘係金底呀!!!!!!!!!!

御三家係咪23關獎勵個3隻7星?

冇錯
彥根，大坂奶，名古屋

幾時排番個連登巴打既御三家出黎

May 巴唔係ios既咩？
上dmm 玩緊？

連續輸左成粒鐘

係 所以冇得抽野 得賭野

佢呢個係咪同效果既最多裝一樣?

唔好諗住1石築會築到靚野啊
我玩年半 5星都係3,4次only
一定係築10石

我而家去上堂
希望落堂佢老味開番

用緊10石Ar

難又係last 11波清唔切
無安土/布拉格

所以我留左999石等而家怒爆

我突然先發覺唔夠快速鈴 可能要慢慢等

知唔知個超特殊築城去到幾時？

想問下拎設備個月任係要點解

仲未決定好 張卷揀邊隻好 同埋改築邊隻選擇困難症

～App Store版定期メンテナンスの状況について～(2/2)
最新バージョンがApp Storeへ反映され、
正常にゲームがプレイできることを確認し次第
順次メンテナンス解除を予定しておりますので、
今しばらくお待ちくださいますようお願いいたします。

屌49 班紅騎兵煩到閪咁，返屋企再研究

請問係咪重維修緊？

ios係

マルクスブルク城開埋減傷都係頂得兩下武神 真係唔知點打

大風吹真係好有用 但係我無
連緩速都唔多

姬路真係好鬼勁1500攻再掛3倍機關槍咁

仲未揀到

我都未揀到7星卷換咩好

game 都未入到

重未玩到， 爆體了

三名城up出左第二隻彥根+首里+駿府
彥根+首里真係歷史重現

我想問隻彥根應該拎去突定拎去改姬路

最後果句改成改姬路/大阪/聚樂第
唔識揀

哩隻係咪好撚勁

～App Store版定期メンテナンスの状況について～(1/2)
22:23現在におきましても、
App Storeに最新バージョンが反映されていないため、
メンテナンスを解除できない状況が続いております。

～App Store版定期メンテナンスの状況について～(2/2)
メンテナンスの解除に関しましては、3/20(水)11:00以降にストアへの反映、正常にプレイできることの確認ができ次第、メンテナンス解除いたします。
ユーザーの皆さまに大変ご迷惑をおかけしておりますこと、
深くお詫び申し上げます。

================================================
如果我無理解錯，聽日日本時間11點會放到上App Store
之後就會解除維護可以入Game 玩
(希望識日文既巴打幫手confirm係唔係呢個意思)

我唔識用文字去表達今次件事，令我對成隻Game既感覺有幾大改變

聽日10點HKT之後有得更新

thanks 巴打

過到40N不過無全藏
btw 放隻倫敦塔響門口 連王出左黎都唔知
回過神黎 隻王已經得返1/10血

改築邊隻先好 錦城 姫路 彥根

咁用vpn 入game先

有無大佬答下我

49好撚難打呀

太難答喇

我覺得營運冇諗過ios 過唔到呢個情況出黎
但處理應變都慢
我12月開始玩印象中未試過咁
如果今次無補償都會好失望
仲要明明期待左今日好耐

所以我心情惡劣到乜撚野都唔想講
唔係見到有其他iOS巴打都等緊
我連twitter既最新情況都唔會貼出黎
直接深潛算

講完，深潛

唔係話應變慢，係要過ios等佢批係要好慢，就算即交都要等成日

上面講個3隻都抵改（聚樂第我唔熟
但其實都要夾下睇你全隊邊樣需要d發揮大d效能
如果你隊野主打姬路做炮台高輸出黎打
咁改姬路先
除左姬路之外都有好多主戰力需要支援
全隊戰力去提升為主
咁坂改先好d

之前試過
都係ios

キン巴心情我都明
今日呢單野真係隊爆我對隻game既忠誠度
不過我又覺得我會比機會佢整番好先
問題我未搞清楚係ios定營運責任
係好失望成7個鐘都未fix好

我都想同大家吹下水先
又想快d換隻姬路片49
快d玩新關同大家討論⋯

即係交更新條友唔知ios 會ban甜圖？
咁營運又真係柒d
今晚冇女女玩惟有早d訓

會派石既應該

屌你老母啊

少女前缐台服試過ios拖了兩個月才能更新,而且剛剛好是大活動,ios太麻煩

應該唔係唔知啦 如果唔係都唔會準備個和諧版
所以我覺得似係ios問題多 又唔見android有事

如果賬號用dmm玩返,ios的石會不會被清？

IOS同DMM 獨立計
你IOS D石只會出現響IOS DMM有DMM既石

終於過到啦仆你個街

連續2場都係右邊隻上杉謙信剩一滴血收左我皮

btw改左聚樂第bb

有時批定唔批只係一線之差，咁多大破圖都到，就係個張唔得，無佢乎喎

聚樂第係點拎?

而且每次䆺的人不同,有時中招都唔奇

7星券自選囉

邊關任務?

見識過少前果次ios delay之後，哩啲真係濕濕碎
果次最後賠左2300鑽

今日3周年自選券
你去商店果度買(免費)

咁快有兩隻改7星既肥?

咩事 想知

得1張咋

而家個倉

我七星劵邊隻好?

係咪買ac?

改版上唔到，派石每日計

就快玩曬要石都係冇果隻6星

唔係

仲有咁多日 慢慢黎

想知手足你點放城

頭先25石抽多左隻彥根，我上面咪問拎去突定改姬路/大阪/聚樂第好
雖然果位巴打幫我分析完一大輪姬路同大阪嘅好，我最後都係揀左聚樂第

想連動都唔得

咁多70-80

盾城本身係咪內建足止?

佢送左唔少30萬神娘，今日又多5隻，月任又有2隻老鼠，主線戰功又有30萬，依家唔使一個禮拜都輕鬆一隊70-80啦

係，內建2隻足止

祝福箱好似好抵課
960yen 有60石

第一波就29弓，27彥根，之後17同19擺弩同銃，18擺隻拳，然後24擺奶，30擺隻槌，21擺隻盾去擋鳩沖紅騎兵

彥根改左之後雙打氣真係屈機到極點

計比率係抵

最慘是大活動打了很多廣告,但兩個月後才能更新,導致一堆人流失

我都想請教 應該換邊隻7星同改築邊隻好

盾兵個影響好大?
未升隻盾

萬里長城定聚樂第好

對我嚟講好撚大，無足止完全打唔到，搞到我專登比啲30萬神娘隻山盾
果兩隻紅騎兵鳩沖得太快，除非你本身避雷針多唔係根本攔都攔唔撚住

但係分成2個月比
要日日login先得

你無砲城WO 可以諗下
改就應該改彥根先?

有隻5星既信貴山城 用唔用得過
自己就諗緊聚樂定姬路好 , 定係我唔洗呢2隻?

我覺得可以用 我本身都練左隻
用黎過渡用 有d關始終有炮過得舒服少少

安平換走邊隻好？7星自選係咪揀隻盾好？本身想換姬路

仆街隻BOSS差一下就殺到

歐到隊野。

突然多咗咁多6星以上, 唔識組隊添

歐到唔識組隊

各位巴打, 炮城用臼杵夠唔夠做, 7星張卷應該選姬路城定聚落第好?

築城十幾次出曬兩張,重覆好像很難出,應該可以停手？

巴打唔係話刷首抽咩 冇刷到?

臼杵我覺得夠

今日忙左成日，無力刷，依家推下圖算

我依家 4開刷緊 頭10下冇2粒虹珠就即刻re過

立花山城
未玩到既巴打暫時睇住先啦
睇睇ios張圖會唔會唔同左

4開

nox 刷首抽神器

屌佢 如何真係因為太甜要改圖 睇怕害到Google App都會減甜
之後全部封胸

一陣冇睇就1001左 仲咁快第6頁

終於過左武神普通
大破左一隻 撤退慢左

過左49n 但做唔到無傷
個故仔幾有趣 希望佢仲會再出
全部囡囡都大破

拎埋名古屋之後主線簡直訓住過，做兩次戰功就可以升一隻城娘上70幾真係太痴線

iOS on9

你大獲 過左入場費好貴

做唔到無傷點解唔走

as usual

咁要睇下開返係唔係改圖減甜
如何改圖 ios on9
冇改就可能係營運柒左

唔該巴打

算 下次再打d體送俾佢
但唔夠傷清左邊d怪
好煩

大家繼續努力推POST, 我岩岩買左機戰T 收左工會覆少D

キャメロット城計略＋城塞都市ｱﾝﾍﾞｰﾙ特技

前者計略係無敵15秒，後者特技係範圍內城娘反傷25%，隻福島正則直接自爆

我黎緊都買 不過等我爆左DMC5 同星期5隻 隻狼先

隻狼應該有排你打

好勁

睇技唔見有寫反傷喎

我都覺我呢啲連bloodborn 第一隻王都打唔贏既去玩隻狼=玩自己

我收工打APEX 一睇就第6頁

範囲内の城娘の耐久が20%上昇、被ダメージを15%軽減
攻撃を受けた時に敵の攻撃の25%をダメージとして反射

反傷嘅係另一隻城(琥珀堡?)嘅特技，範圍內全城娘反傷
無敵計略係卡美洛

原來我睇錯左城塞都市カルカソンヌ

全部都無 應該可以等下個活動

原來今天ios很多更新也卡了，應該是日本applestore問題

冇大砲係咪應該換五稜郭?

機已爆

有冇松濱幫佢起機？

嘩 二周目都打埋

側面印證城娘營運幾良心

5日痴線

英文巴搞左勁耐整奇特武 一心歡喜整完出去威威 點知制作檯等級影響裝備分鐘 千奇唔好學我

心力交瘁

Ignore me pls

行錯地方？

45 lv就爆機 巴打睇黎都係ps4兩三日白金之後放二手個批

太眼訓

升lv變得太簡單
不過武神應該未必打到，挑戰下N算

冇

差無傷都爆機
h49睇黎要等下次自選7星

Ios更完都未開閘

應該要跟番公告時間
Apple

還返dmm個清白

太早未開工掛

響巴玩5日已經爆機

Division2？

Ubi

但下次再打就要用足體，無得1/10咁走場試

隻狼我都想玩
但真係無時間玩

或者金亀都勁

唔係得一個過關方法既

From software果堆game 都係係死亡累積經驗同練技術之後過

我999石出得一次

以25石抽為目標的話
呢個係幾抵課
而我都會課

一早連定dmm先
安全有保障

打唔贏武神 仲差一隻輸出役

啱啱先買ps4諗住玩下1個試玩版
點知完全玩唔掂呢啲game

睇下今日玩到未
玩到就今晚挑戰一下

我係1代受害者
果時仲買埋year pass
從此就ubi不了

1代揮手 仲記得果陣bug入大使館刷裝 bug入未開放區域探險

玩到咁多bug之後真係無心機再玩
明明本身個理念唔差

我果陣快手打完個白金就冇玩 好似連第一次大更都未到就棄左

我好似係第一次大更之後唔玩

得返40石仲未有

我99築

1隻6星
2隻5星

最想要既春日山城都係無

要石係咪得星期6 日先拎到最多

有曜日關你就可以打
星期幾我唔記得

星期1/6

其實係咪無機會出春日山？
剩係會出佢有pick up既5星？

唔係 pickup係有up加上未開圖鑑會再up
理論上係會抽到其他築城限定

Thx
咁星期六再刷下要石先

好彩聽左你講

贏到武神n但係有大破

5日搞掂好癲 有冇課過

Hard過左 但係有大破
算數唔鬼打 唔差個1隻exp

我玩左5日仲係23關慢慢玩

有得咁玩咩 #haha#黑科技wo直頭

呢個組合令呢關變咗垃圾

5日爆埋49
巴打你餵左咩藥比女女食

7日打到33 一開頭打得好快
而家慢慢磨 升+J下囡囡算

見得49關咪慢慢玩 單機game好處 唔急追
得閒禁下玩下

我反而想玩vanilla 隻13機兵防衛圈
仲有絕體絕命4都未得閒玩

要求開個神人榜
放呢件事跡上去
因為實在太勁

一陣又好似上次咁修正番提高難度
你班殿玩女女再花式虐怪超乎營運想像

直頭要
用愛發電都冇咁癲

終於過咗

IOS連PAD都陣亡

諗唔到換咩7星好
想換姬路城 又想換倫敦塔(但無萬里長城)
各位有無咩推介

Pad冇事喎 今朝7點幾更新都仲更到 依家玩緊

準備Q&A 加響巴既事蹟

姬路

點解倫敦塔要有萬里?

姬路同倫敦塔都岩你使
睇下你想Ｊ邊個女女多Ｄ

倫敦塔唔需要萬里架ｗｏ
自己上場打都夠玩

就睇下ios10am開得番未....

我唔記得係邊度見到有評價話要配萬里
可能我記錯

ios可以update啦
入閘!!!dlllmmmm!!!!!!!

係可以配
不過其實自己一隻都已經好勁

padblog見到咋 我and撚

睇下今晚放送會唔會有追加補償

姬路老婆終於黎我到啦

留言刁鳩班友
Ios起碼送100靈豬先

我諗係倫敦自己一個就夠玩
但玩萬里要有倫敦
(我得萬里冇倫敦)

你有臼杵打範圍 好似需要姬路打BOSS?
而且姬路都可以俾技臼杵打範圍

抽定點

揀啦 佢講左好耐要揀姬路

之前係post過
好似係日本仔用倫敦塔+萬里2隻only打武神黑田長政
兩者怒射鎮壓全場

真心我覺得兩隻都算勁既

好明顯換啦巴打

一陣十抽先
岩岩2劑超特殊築城都係1HR。DLLM<
好想玩，但係開緊工

注目1 抽左姬路城

係咪自選隻近戰好

十心老婆秒速80lv
一陣帶佢去打柒49

最後變左送100要石就好笑

7城娘の出現率を1%→2%、★6城娘の出現率を3%→5%に上方調整。
實際都係得5星

頂你又黎歐洲皇帝上身

安土/錦城 勁法看門口啦不如
近戰7星真係唔識
玩開極限輸出

嘩屌 真係一開game 就閃
姬路都俾你抽埋

如果自選近戰好似都係得紫禁可以考慮?

不過佢都有成都
但反而冇法?

我都仲未決定張卷點換好多都想要
岩先2次25 石連6星都冇 非洲人既世界

等左咁耐 2次min pay

有隻法呀
反而冇大炮 鎚掛

點解可以歐到咁樣

唔中6星果隻建築呀

注目池中左勁唔勁㗎

我覺得可以布拉格 或者金龜都唔錯 你比較缺少大範圍清場能力

勁 巨滿無視防禦 我諗用黎打今次武神都唔錯

特技發動時20秒內全城娘無視敵人防禦
雖然得一下但打BOSS用好正

有d後悔狗衝左安土 諗左幾個組合可以挑戰武神都缺乏左d主力

都係 好多時都係比太密集既人屈死

你仲有邊隻法呀???
法係長方形符ICON果種呀
一碌木係杖呀?撈亂左?

你講個隻宇都宮未算係主力
可以搵隻再勁D
但冇之前都可以暫用

炮/槌/盾睇黎你都岩要
不過槌果D我覺得6星槌都好多勁女女，唔一定要出7星
金龜/勁既盾妹你再諗下

巴打你隊女女唔係都算齊腳咩
安土都唔派上用場? 唔夠輸出?

真係要姫路？心大心細呀而家

將法同杖當左同一樣野
7星盾有邊隻好 卡美洛？

如果你見人多
應該用倫敦塔用黎清場用
佢上左自己個計略3目標,170%攻殺得好快
你可以再加大坂奶/浜田個類支援加攻,加傷,減敵防,加速*非計略
疊埋一齊用
效果會再明顯D
當然你都需要多一隻炮既

我冇倫敦塔唔清楚啦 但我本人覺得弩範圍細同攻速慢打雜兵唔夠守

仲唔到我歐返次？

我有咁做呀 但有時兩個位密集咁出 加埋弩真係手短
我隻倫敦塔都分身乏術
所以先想要支炮

安土好用呀 不過我得一想二 加上我覺得今次武神比較需要某d角色會好打好多

歐洲油王出沒注意

我什麼都沒有

安土先係今次武神主力wor
我就係差隻安土/布拉格唔夠火力

我都有靠安土清卒 但係打BOSS總係差少少
有柳之御所打氣可能就可以過到H 但係冇只能用備中 而D格仔我點放都係差D

咁的確原身係唔夠射程
所以大坂奶加距離好重要
而且配多隻正正子武器

今日大家咁歐洲
我都唔輸蝕
原本想換，十抽自己黎

卡美洛係劍 冇足止架
我要配錦城減速先可以坦

恭喜還清姬路條數

キン巴雙7星威武

好來再抽

正啦 可以玩錦姬

睇真d 果隻6星劍 唔係7星拳

我都係 8隻ac 都冇隻7星

以你抽FGO 要寶2起手咁課落御城度 我諗你好快抽齊D 7星

倫敦塔未有改一
巴打覺得ススキ改一肥比大坂先定姬路好d

7星突破肥2隻就準備比倫敦食

都係專注課果邊架啦
呢邊真係有pack先課

福島好煩次次都係死係最後果段
睇嚟要諗諗計，目標係打到N 拎完戰功

係 錦姬倫敦3箭頭都得
晏d咁打49先
不過唔夠肥比埋錦城上場，睇下月
任隻7星コマネ爭幾多可以拎

打埋果關改彥根

錦城技有琴日講緊既減速50% 你可以用黎擋騎兵

個個都出貨非洲人棄驚了

大家都咁歐 然而非洲人什麼都沒有
課爆佢

一齊潛水避下閃光彈

你個ac 賣出去真係發達，課都唔使點課就已經抽到爆機

見咁多人中
走去抽哂2百幾石

結果又係乜都冇

兩個pool抽多次都有6星以上 有d心郁

咁衝動

玩左3個月 次次都有抽25石
但一隻7星都抽唔到
真係棄驚了

中左歐洲人陷阱嘅傻仔
死都唔抽

唔好灰仔呀
下個實到你地中呀

MAY巴冷靜D
定係你課左好多子彈

前段boss死得太快，全怪加200攻即時滅團，究竟要點先過到

得 117渣

好串早知之前all in落姬路pool

想要隻杖

佢身為石油王+歐皇 唔洗我地操心

有無人可以建議下我換邊隻7星？

咁睇黎 好似揀金龜最好了

安土 錦 聚樂 小鄧 4選1
自己睇樣睇地型決定

人地有錢又有運，你理得人啫

係個post度又要比人逼害，玩落都無意思，棄驚了返去睇囡囡打飛機算反正城娘無體

好似冇法冇近戰
近戰:紫禁
法:錦/安土

笑左 appstore版出左bug

安土有冇諗?大炮型法城

咩bug?

ptt偷過黎 自己睇

其實小鄧係邊隻?

我會推安土同ダノター城
主要都有水屬可以夾番龍宮
同埋弓法你都比較缺

ダノター城

嘩屌 偷跑? 有得抽定只係張圖?

我希望要長期aoe既

所以應該都係炮

咁撚癲 130抽仲要課金pack

係啵
唔記得今晚仲有野添
好彩未抽

下星期update內容黎
appstore版有bug出左下個禮拜既圖
雖然今晚生放送都應該會講

安土都係長期AOE 計略直接大破撤退先完 開左打範圍

應該係偷跑
今次要重課了

嘩屌3周年set必7，又要課金了
仲有改7料
每日10連

我愛城娘

可以課金了

Btw h武神隻空中怪一野打爆我個殿 聚樂最後要開多重箭先得 放工先再挑戰

安土應該當炮用架WO
仲要無視防 又打埋妖怪
雖然我未用過安土

每日十抽???????你老味咁筍?!?!!?
13日!??!?!?!!?!

228石包
肯定起碼要2萬yen

係WO 俾新女吸住左眼球 130抽

大家都好雞凍
時間點解過得咁慢

1 pack 228石先叫佛心

我對新名古屋系列比較有興趣

嘩 歐May有新目標! 買定太陽眼鏡

盲人戴唔戴太陽眼鏡都無分別，我唔使買

而家個烏城pack都230石wor

我換左小鄧~佢個特技夾到我隻姬路BB

應該專心抽果支砲

麻麻地條菜 但小倉唯

江戶城女女好撚好J呀!!!!!!!!!!!!!!!!!
我D課金終於有用!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
快D黎呀喂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

最勁個PACK 1萬之MA
唔夠收工即去買卡加注

其實呢家個228石pack 抵唔抵屌

江戶城+1
求大破偷跑圖

江戶應該係平城刀
反正我無溫莎/德川大阪 我陪你衝

3周年SET應該要下星期????
星期二?????
嘩吊，點忍
快撚D啦，我就黎癲啦

你都無限課架啦，有7星梗係屌唔課你點樣7星全圖鑒

課哂佢啦
如果我呢D窮撚就淨係3周年SET

Wiki見佢好似要開計先可以ae
定我理解錯

張圖d野係咪課金先送
唔諗住課既 係咪可以當冇睇過

可以順手課埋祝福包
960yen 60石 留黎以後抽25石

130抽免費wor, 不過呢130無pick up

3周年set果張7星券又係自選?
不過有130抽送，hold住唔揀都得

700好平姐

咩職都超狗衝
個樣好甜QQ
我中意呢TYPE

開計先可以 但佢招計無限時無限wave 除非大破/加其他計略

果兩隻之間自選
所以應該點都抽完曬 先再選 （如果冇時限）

唔睇228石包可以睇左下
下星期二起 日日送免費十抽 送足13日

130抽大家可能又係13隻7星
到時多到突左可以用黎改築7星
CLS

我愛營運

岩呀
抽完先揀好D
費事重覆左啦
不過課金3周年SET似係新女女2揀1

連登 御城第一次世界大戰開始
江戶城 (CV花澤香菜) VS 金鯱城(CV小倉唯)

但我始終爭隻遠攻手多d
都係金龜啦 btw 果兩隻盾想升一隻既 邊隻好d

130抽免費抽
歐洲皇帝表演
非洲人偷渡歐洲一線生機

抽咁多野
尋晚咩新仇舊恨GUR哂
唔嬲你啦DMM

果隻金x城係6星wo
會唔會送7星劵之外 二選一新城娘

我唯

我全都要.jpg

玩到咁盡真係冇野好講
課多一PACK都唔MIND仔

對歐皇may嚟講，130抽點都唔止13隻7星啦...

雙7 1隻6 1隻5啊
激動都要識數星星

金鯱係7星，你再數多次啦ching

我理解係無限時 開左技就到死前都仲有效

BOTH

唔同你地爭 我抽5星甘崎bb

只有細路仔先會諗揀
係男人就全部都要哂

數錯左

好多歐洲人 點解我抽左2次75石 1隻7星都無

山城個隻

No再針對me la

好 thx

我都抽左1次75石 1次25石
無7星
我地都留彈藥下星期抽算啦

你係唔係咁歐呀

我2次25 6星都冇

你唔應該抽50
將50留番抽2次

恭喜終於得到所好

我覺得係you針對we地喎依家

比歐洲人嘅出貨矇蔽左雙眼就係咁，以為自己都可以偷渡去歐洲

同意 歐皇一個杯葛我地咁多個

恭喜重耳巴

我比較想知金鯱係咪裝假狗

你好似仲有條內田數未找

真係好漫長
之前真係非到喊
不過似乎又開始左條新數啦

765各1
不過全部都係新，同都想要既
所以好滿足啦

我琴晚就抽左啦d石 咁都叫偷渡

泛用 大坂
屈機 姬路

見到周年SET
我覺得忍左手成大半個月係值得既
今日仲要有姬路同錦城一齊黎

要石用曬 冇新6星

一個針對我地咁多個

巴打咁好記性
來日方長
真札我唔會放棄既

冇大破圖冇得驗

有130抽，好在仲未自選

E隻唔係大熱 條數應該唔會好金既

換老婆係唔洗諗重唔重覆呢個問題

快d下星期啦

呢三隻我都有，可以討論下點用

講到130抽有7星咁

尋日嬲左成日
今日突然咁歐又聽到送130抽
咩嬲氣都全消哂

竟然唔等彥根? 仲差1關 而且錦姬己入手 應該輕鬆過

換千狐珠都130粒了

唔出又會比我針對架啦

我已經想像到下星期三開始每日開post都係一場腥風血雨

某幾個人就日日曬新嘅6 7星，剩低果啲就保底

真香

因為我你同我講白貓

油王
多謝課長令我有Game玩

我都未選

我又唔會話歐皇MAY巴D咩野
我對手頭上女女充滿愛都夠
好少羨慕其他 你要對同你有緣既女女充滿感激心情
佢地先會幫到你多D

保底都冇既 係咪唔應該上黎

我已經準備好魔法卡
但上黎又會曬死

歐洲人表示其實唔難

10抽會無保底嘅咩

腋下好想LAM

用埋0後搖都秒唔到隻王

好想課金，但又要下星期

唔係石抽都夠架???

難得咁好玩
不如搞個130抽鬥多7星比賽
贏左封佢做3周年歐洲皇帝

兩隻都係7星？

點解佢直接入咗殿度

流出果張圖係囉

包尾有冇安慰獎

呢D送禮抽多數唔計千狐
年頭DMM登入限定送既十抽都冇計

認真 應該無老千狐珠

5星保底都冇...你應該開錯Game?

愈少血行得愈快 加上封你加攻同埋應該好撚高防

而家用緊小谷，係咪可以用首里換走

保底都冇，要出糧去課金啦
唔好輸比人睇

包尾叫佢非洲酋長

May已經係皇
最多都係王
除非真係歐到打到佢落黎 但係有可能咩?

佢跑得快到打完我最後一支避雷針已經無第二下攻擊 又要再諗

重覆咪要黎改築

以為保底指最少都1隻6星sor 7左

分享下用後感？

呢個名我中意

不如搞個非洲皇帝比賽，130抽夾埋星數最少果個，全post夾錢送一pack比佢安慰

主要係搞清楚邊個係真兇

非洲酋長都係非洲有地位
全5星保底係非洲饑民

咁灰？

非洲黎講結果都只會
可能買隻ac唔洗抽仲有用d

報名參加

最正係唔洗搞到封胸

得一個參加咪即係自己比錢自己抽

一pack都要夾錢 係都送375抽8step啦

空歡喜一場

我未研究

我見有人係搵隻盾拖住佢
拖到條路插滿避雷針先比佢行

咁灰

隻盾極坦 同啲武神鬥撞都OK(唔計今次嗰隻)
鉄砲 招計略實用 勝在比咩人都得
首里我覺得同春日山冇咩分別

支持dmm
由我做起

但地形上，春日山重要性大d
首里無記錯係平山

我OK架
同時搞，淨係計13次十抽成績
第一名最多7星就有TITLE 歐洲皇帝
最尾叫非洲XX?
睇下有幾多巴打肯夾錢
預我一份先，希望多D人JOHN

1PACK係指3K/5K/10K YEN?

咁免費抽左已經SOSO
仲計千狐又OVER左既

哇屌朝早多野做無睇
送咁多抽
仆街之前課左烏城 琴日課埋5000 YEN個PACK
又要再課

預我 大家玩得開心我又冇咩所謂 又唔係多錢

錢唔係問題 點夾先係

志在HAPPY下
自己抽到多好野，都想益下其他巴

當10個人一齊參加
1個包尾
9個人平均夾一PACK比佢?過錢比佢咁

似乎大家已經急不及待想助養我

唔好同我爭

好明顯非洲嗰個會係我

到時開group 直接講過數方法/payme比佢都得
連登有冇pm? 冇留意

你都想比人助養
我抽咗2百幾石得兩隻重覆六星都未出聲

決定快手換 唔好再左諗右諗

剩係計樣
江戶城吸引d

不過最後會考慮埋地形，技，計略先決定要邊隻

留個tg 開個tg group 將參加既人都加哂入去咪得

同我同期玩既中7你巴

我老婆

以我經驗
一開tg group 呢度就會變死城

埋尾計數先開 報定名 記低邊個參加咪得

你老婆真棒

你都係想我咁講姐

真心正

即刻拎左去試用一場 好爽

呢到又要沉喇係咪

我要放工先有時間再研究點打 不過都幾頭痕

再唔係唔開group 到時包尾果個 留tg 參加者自己tg搵佢咪得

3周年課金set
我諗張招城劵可能唔係二選一
而只係包埋最新果兩個可以揀？

我早你少少既，但我打得休閒過你

係啦
到時非洲人開tg
其他參加既巴打就搵佢
唔好響tg搞group la

我都好休閒

非洲人tg group 歐洲人勿進
又一個月 入群pm我

咁係時候開個報名cm

正式接ダノター返黎

（用劵換）

講多無謂，立即報名
非洲皇帝大賽
參加者課1pack 10k石，參與130抽活動
每日post10抽結果，130抽後合共星數最低者可獲以下名單既巴打夾錢送1pack 10k石

報名list
1. 帳戶已被刪除

佢計唔計入老婆(s) ?

講多無謂，立即報名
非洲皇帝大賽
參加者課1pack 10k石，參與130抽活動
每日post10抽結果，130抽後合共星數最低者可獲以下名單既巴打夾錢送1pack 10k石

報名list
1. 帳戶已被刪除
2.西人姬重耳

Btw 淨係計7星好計d?

2. 我老婆与田祐希

我無所謂呀，睇埋其他巴打意見

巴打專愛d歌德小loli呀

講多無謂，立即報名
非洲皇帝大賽
參加者課1pack 10k石，參與130抽活動
每日post10抽結果，130抽後合共星數最低者可獲以下名單既巴打夾錢送1pack 10k石

報名list
1. 帳戶已被刪除
2.西人姬重耳
3.我老婆与田祐希

諗下先，唔想咁隨便就認老婆

要諗姐係唔算老婆

Google drive 開個excel mark 啦

我返工忙緊
你地搞住先

了解多d先

勁正

已經整好左

其實6星都好猛將架啦
3-5星又太雞肋
不如淨係每隻6/7 星計1
每日cap圖，去box show 十隻最新女女作準
每日11pm 前截數計

我幫手dup 個excel 表口

巴打行動力超高

報左名啦吊
好撚緊張

依家嘅玩法係，130 抽加埋星數最少果個算係最非?定都係7星最少/6,7 星最少
個人覺得全5 星點都非過一隻7星九隻3,4星

定係計分制 7星3分 6星2分 5星1分 咁樣？

即係彩城=歐，無彩城=非啦
就咁決定，最後用彩城計分，130抽入面彩城最少嘅果位巴打就可以得到其餘參加者夾錢送出嘅1萬yen

如果隻game 十抽有個總結畫面就好，依家剩係可以靠cap box

睇你地想唔想仔細啲同準確啲啦，如果想簡單啲我覺得就咁睇彩城數量都ok

可以問下其他巴打意見

聽食魚巴講拎某人老婆頂住隻武神 插滿針 最重要係唔會比其他怪分散火力不過都係岩岩好夠火力 好危險

Okok
一於咁

你地個個都過到難
我普通先勉強過到 岩岩先搞掂無大破

Cap box show 最新抽到既都ok
唔該晒巴打搞活動

施比受更有福 我希望我係出錢個個

計彩城+1

易計啦
6-7星為1

5星無分好無5星唔難中又有保底
7星3分
6星1分？ 跟改築要求

諗爆頭先係隻驚既奧妙之處

我跟響巴提議
6/7星都當1
方便大家計啦

我跟大隊 方便計分

爆體啦
點解有隻飛野自己飛去殿頭頂

姐係 彩1分 其他冇分 好

某人老婆

這是常識吧

佢老婆勁到未巨滿唔駛補 單拖劈死左隻未變身既福島正則

隻野好好玩架
我個打法係玩到殿條命殘
一有隻飛去就比個保護計略隻殿
搞到殿成日1血>滿血>1血>滿血

十抽中左
シュノンソー城
福知山城
勁？

我換邊隻七星好

兩隻都勁隻杖我打武神都用

シュノンソー城 (舍農索)女女又係我愛將
單體重擊役
杖妹高攻擊都算
佢識分身，我而家改一左
隻分身女女係佢巨2次左右既實力
分身仲識自己慢慢回血(奶回唔到
好撚正

LUNCH求其玩
未正式研究
不過D怪都幾好玩
我掛住睇D大舊衰同毛毛怪唔為意隻飛野(唔係蜜蜂)打到去殿度
可能早D搵野射佢落黎先

我覺得爭隻高強度輸出

考慮下姬路/金龜/倫敦塔

大炮炸落去果下爽快感
用埋姬路計 好爽

歐洲人的嘴臉

自選換咩好

今個月手頭好急

姬路？

其實我係咪需要一隻打氣城? 好似一隻都冇

49換彦根

sor 新手, 49係邊隻

話說3000yen個pack係咪唔抵？

打49關個戰功 拎張7星名城卷換
其實你過左23未 23戰功都可以拎到

第49關張3名城卷

感謝解答
23換大阪城
49我估有排都未到
卡關

笑到GAP GAP聲
好想幫手夾錢，唔要做非洲首領

3周年SET真係要拎哂家當都要課一課先得

主線49關
同23關一樣，KEEP到殿全場冇人比人掂到扣一下血
可以有特殊戰功換御三家
其中一隻就係上面巴打講彥根女女
佢個計略喵仔可以幫手打氣

其實你隊伍未成型 好難講換邊隻
因為出1,2隻5,6星(e.g.臼杵 柳之御所) 已經方向唔同晒
可以hea玩住等送抽埋先再諗

直接換安土 再改築
好正呀

感謝!
其實已經HEA玩左一排, HEA得濟成日卡關
有冇邊隻我手上6,7星係值得ALL IN 升爆佢
之前送d 肥仲係mailbox度

有運咪得，唔急

真係慘，贏左就要被完全封鎖

贏左個位應該要夾大份D啦

岩岩一search 烏城原來日笠黎
今晚去課先

今次個7星改築肥料比安土改1 勁唔少
安土大阪都直接餵滿LV 一定有用
豐岡同淀(5星)可以升+改
4星改晒做肥料

可能啫如果無某幾個人參加，最歐果啲可能都係碎料

btw多啲人參加啦，越多人夾，出嘅錢越少，夠非又可以賺一pack 拎去課3周年set

巴打如果參加遊戲又要課多一pack喎

ptt見到有片剩用鈴+歌舞屈死左武神難
不過佢有用最屈機個隻夏天美泉宮

講下笑JER
BLOCK左咪冇得成日寸佢抽下水

講緊幾多體？
我最小體果關易都未過到

公佈結果個日夠唔夠時間趕得切課
或者叫得主照課左先
當晚其他人入錢比佢填氹

武神唔係得一關啫咩30 體

隻安土係情人節

好似改唔到1

最尾果句都係講下啫，反正課我都唔會等抽晒130抽先課，睇下有無機會填返條數囉

30 同45?應該?
會有易同難

新手未贏過武神關

有次打骨果個唔算武神關 只係妖怪關？？

無，得30n同h

30普通咋

原來唔係得我一個卡30普通
以為大家講緊45/90 得我卡30

休閒玩家表示練度唔夠，不過我而家用首里黎做氣城，盾特技足止+3用黎擋係路口，支槍計略加防同足止+5，比我隻劍用簡直一流

新手有鈴了

已爆兩次機既新手？

普通過左
我差難未過

烏城其實勁唔勁 諗緊課埋9800yen pack

主線49拎完大阪 難又唔想打住
自選可能要諗揀隻幫到打武神關
係唔係所有武神關都有妖怪剋物理攻？
所以要加強 法/杖/鈴/奶 4職？

30N KO順便搞掂埋戰功
手上僅有嘅城夾硬跨地形拎左戰功真係算係咁
最尾換位+空蟬果兩下真係嚇死我，竟然成功左

30H 就算鳩數
我法城太廢，又無杖，無其他無視防御嘅攻擊，連N都完全打唔入咁濟

巴哈評價ss，不過我無錢就無留心睇點解ss

開左個非洲ACC,2次10抽都係得最高5星

岩岩計左條數
每日超特殊築城22隻左右(預1~2HR1隻)
今日起去到4月9有20日
最盡築440次
而要石MAX 都只係得999
要KEEP住刷要石先.....

絕對領域

如果你好似我琴晚咁連續出幾隻一夜城，咁應該要多好多要石

對cv有興趣

有興趣仲諗咩

你又好似有d道理

巴打要唔要報名非洲皇帝抽女戰
一洗下D頹氣

再唔係刷隻7星先開局啦
然後再自選多隻心水7星女女
已經雙7星啦

好好J
其實佢件衫係MAID衫黎
心思思都想課TIM
睇下出糧有冇幾多錢多左先

吹大左

我屋企模擬器個ACC咪有4隻7星囉,仲有自選卷未用

做咩仲要刷
將模擬器個ACC掛番去電話度拎去玩都好呀
你仲想刷多幾隻玩?

30n都搞唔惦

未開DMM ACC

我都未得閒打
但應該唔算好難掛?
巴打係唔夠輸出清D厚血怪呀??? 定係衰響BOSS度?

其實算好難

係N都唔易

竟然係咁
我收番易果句sor

打武神用d跨地形7星女女入去虐殺ok?

可能同我一樣純粹想刷 我依家有7隻ac抽完頭4日 +1隻淘寶 玩緊

平日有冇石刷？

我除咗隻岩殿山之外 其餘都誇地形
不過啲氣真係唔多夠

用2隻打氣都緊緊夠

星期一同星期六都有
而家有得委任刷得仲快d
驚你冇體咋

法/杖 打人/妖怪無視防
奶/鈴 打妖怪又洗唔洗計攻擊-防禦=傷害？

拎石換體咪得

諗緊指月伏見城 減175防 對打妖怪關有冇幫助

都係無視防禦

咁指月伏見對妖怪算廢左1/3

開始要解決3/4星超特殊築城出黎d女女
3星勉勉強強比与板/鹿野/山科本願寺自食
都可能夾地形用
其他4星築變5好似好浪費？

我一隻彥根就夠，熟左張圖之後氣有剩添

可以減防比其他人打架嘛

想問一下各位Ching點發展好

唔記得上黎問下，手快快直接換左紫禁城

低星數（包括六）全部用黎合哂體改七星
彥根突一（重覆合體），其他全部無突過

另外這個珠有咩方法可以得到，除左抽角

意思係減防俾物理攻擊打？
物攻打妖怪半減...當係幫補下？

6星都食哂

武神應該係成隻game最難嘅活動，感覺唔到難度嘅話就真係爆機架啦

我自己隊野得一隻5星山盾係岩地形，其他全部都係跨地形，甚至都唔係全7，N應該無咩問題
摸熟左張圖之後又唔算太難嘅，30N嘅話，但由初見去到摸熟張圖之間起碼炒左二三十次

應該剩係得抽角會有，唔計課金買某啲pack

紫禁城勁架
問題係冇咁多近戰位俾你4隻近戰SS
睇情況出名古屋/盾
非洲珠好似得抽角色

可能人地歐到根本用唔著堆6星呢

咁6星都好多肥料級伏野
除非佢食埋濱田 柳御 長門果D

油王的思考領域

我真係想建到佢出黎

好奇問下6星有咩肥料級伏野

我係用我隻聚樂第做主力

歌舞(奶)打妖怪先有特別再扣架
平時其他女女打好似會有弱化好似?

都好多唔會想上場
計埋突破難易度5星SS仲勁
我手上想食(升7做改築肥) 左佢好耐就係吸血鬼劍

但H應該唔得
第二wave唔夠氣就殺唔死隻骷髏

唔係好明

拎個非洲ACC試下英先

Ｈ是但啦，比十隻彥根我應該都打唔贏

法術系全部無視防禦

簡單黎講
法、杖、鈴、歌舞、祓
都無視防禦
其他武器打既一律傷害減半

好想快啲下星期

可以搵隻盾硬頂

補充下，計略傷害都唔會減半
名古屋個火幫唔少

法，杖，鈴都係keep住對怪有無視防禦，唔會有攻擊減半
奶就係同時回血亦可以攻擊妖怪，唔會有攻擊減半

日本wiki講得清楚d

講起另一個問題
名古屋食到臼杵技 佢個火殺敵會+1?
名古屋個火 殺備中松山技範圍會+1?

wiki咁寫又似奶打妖要扣減防禦但唔會半減...

我過個個陣係

但都係好麻煩 d騎馬槍手睇小眼你就大破
d彥根貓放得差比佢一鎗射爆仲大鑊

武神降臨感覺上好嘔心

抽唔到遠程，我都無計現在特別想要法城/歌城

目前只好靠鄧諾特自己射+龍宮同產根的大範圍叉叉，叉下d飛怪

E家最廢就是泰姬陵（首抽），本來覺得好勁+，不過越到後越廢

我自己玩驚一向都會谷哂d資源比最高星數，每隻game玩得耐，到最後都是得最高星數有用

係隻騎馬槍手好陰濕

五稜郭配邊隻7星勁 分身抽中左

只留7星你好大機會已經食左D殺敵氣城
7星都做唔到 (金龜只加自己 要搶尾刀)

配6星男人

有d後悔的只是山中劉備城（好似是e個名）

正常圖彥根同紫祡已經夠做

彥根紫禁果隻氣唔同殺敵氣城
你隻"山中劉備"睇怕係就係備中

山中劉備

劉備少女響山中生活，冇錢買衫著

我知，果隻以前是主力

Token範圍內殺的敵集氣嘛

幾好用

不過為左改彥根時用了

咁正嘅劉備

差唔多埋尾

如果7星呢?? 用張自選券

屌，一下秒左

打埋呢3隻就完 可惜

我估唔到佢會突然大力左咁多

屌你我睇到山中劉備大大聲笑左出嚟，痴線

建議 用你老婆係左上行出黎個位頂住佢 等下面清晒其他先徹退集火

原來已經係咁一變身就好較腳喇

五稜郭最需要配合係濱松啫，揀7星無必要搵野配合五稜郭

走唔切
佢彈句野出黎果下已經想走
被佢卡住左個畫面走唔切

我都係咁玩，首先拎隻マルクズブルク係左上擋住佢，然後其他人專心清其他怪
反正有50%減傷根本唔巨都可以坦好耐，我甚至清晒場都由佢坦多陣，回下氣同等下啲避雷針token CD

普通都咁難打
難都唔知點過

好想要隻錦城/安土
有哩2隻是但一隻我應該打到hard

3周年set

唔係話3周年set果張券剩係2揀1咩

難係滿滿既惡意我又無錦城清佢防 又無晒攻buff

我放金亀個位勁危險
好易被人打死

係boss第二條命會無攻buff?

好似係2揀1 手掌又係肉 手背又係肉

等今晚生放送

屌！
昨晚唔記得睇明珠台

係，清晒所有加攻嘅buff，本身仲要成千防，最垃圾係佢比人打會加移速

癡線

通常都係試試下，巨滿邊隻先後有唔同就差唔多

不過妖怪關係惡在平時巴打用開一般凡人武器會減半哂
預你要用多d法杖之類多d

如果唔係2揀1真係太爽...
佢寫「江戸城か金鯱城を選べる七星の招城符」
我自己就會理解成可以揀到江戶/金鯱嘅七星自選券，換言之其他都揀到

主要係因為3周年送果張係「2018年11月27日(火)までに招城儀式に追加された★7城娘が交換可能です。」，今次課金哩張可能代表乜都揀得?

我就係咁諗

哩關無法/杖/無視防禦/減防之類嘅城真係慘過食屎

夜晚又推下

反正都課
買左就知咩料
不過可能真係130抽玩埋再決定揀都未遲

我日文苦手

我唔識日文

想知宜家有幾多人參加

同問

學重耳巴咁講 課左先算 1/2都課架啦

暫時得6個

咁梗係，個pack仲有改7料呢

不過今晚生放都好大可能會講下詳情，唔使我地係度估估下

食埋飯填

好感動，多得キン巴，依家一人夾100左右

江戸城か金鯱城を選べる七星の招城符」

呢個可以揀江戶同金鱸呀

小分享 金鯱城 同 名古屋 其實係指同一座城

但有人話剩係可以揀哩2隻

8點播
而家準備食飯
食完飯睇番先
或者有巴打有睇就update我地thanks

咁又奇怪wo
往時同城別名會好似樣
呢兩個女女爭得遠

岩岩放左工先入game,爬完文
請問呢家行動係咪等下星期130抽， 再睇情況先用三週年卷加用石抽？

最保守既方法，係

髮色好似一樣

生放送LINK

心急咪換左先囉

打完42 有D慘烈

全裸待機

開波

依家玩既話 請問新手首抽有幾多抽

依家送嘅都係開局果40抽(分4日)
130抽(分13日)係下星期開始

多謝姬路城 偉哉姬路城

105lv姬路改

乾杯

呢到做歐洲人 隔離驚做非洲人

我有望成為第2位歐皇may
25石一發入魂

10抽中晒3名城?

屌會唔會太癲

係
第一隻名古已經嚇一嚇 再禁出大阪我已經o左咀, 最後禁埋隻彥根出黎我嚇到我唔知比咩反應好

收到 thank you

依家呢個AC 4日10連+1次25石

7*名古屋城(SS)
7*大阪城(SS)
7*彥根城(SS)
6*福知山城(SS)
6*米沢城(SS)
5*岡豊城(SS)
5*フランケンシュタイン(A)
5*丸亀城(A)
5*帰雲城(B)
5*岩村城(B)

即刻將哩個AC變主AC啦，仲諗咩

好波

遲啲有5星武器

好QQ

主ac勁啲 呢個應該當主要副ac黎玩

終於過到

6倍速都打唔死

you所謂嘅副ac已經屌打左me主ac

一陣大家記得 RETWEET

RT有禮

張圖係我主AC黎

原來築城時間已經知係幾星
五星就三個鐘

係咪old news

哦睇錯
不過你10抽3名城果個副ac可能都屌打到我了

隻game由開ser已經係咁，old左3周年

點會

我果隻5星係5個鐘 搞到我以為係6星

純金web money

想要果5張金卡

諗起足金鳩猴

已FOLLOW+RT
咁岩呢排華天華百劍開左TWITTER ACC

有晒所有城嘅時間

要RT 邊2個 抽選大會同邊個

我以前係哩個活動入坑

大聲D講
邊個第一???

我肯定大部分都係刷首抽剩返嘅ac，唔係有無可能全部初始城

生放送LIVE果個

彦根喵不意外

彥根拋人成倍

彥根BB世界第一

臼杆都係

頭10有一半係打氣城

易入手又好用

好想要隻5星砲，雖然我唔識打佢個名

臼杵

竟然係熊本

第一次見鐮倉城

btw萩城句野

送既7星

鎌#

長門指月先岩，認錯人

但家老喎，哩個講緊個人喜好，無諗過佢最多人揀

係咪開金手指
點可以有咁多錢

得159個人爆錢

首先你要有
先可以SET家老

算好J其實

原來300LV 封頂

遲玩無人權

我原來256人

因為隻game嘅錢一開始係無用，果陣我都百幾萬係手唔知有咩用

全圖鑑果D應該係重課痴線佬

竟然有14條友全圖鑒

依家咩都要用錢

唔係近半年開放賣6星眼鏡 蘿沙 同埋D活動5星
我之前都係爆錢, 有機會係舊玩家但棄左GAME

剩係開左個用錢買野嘅商店已經唔同晒

15lv

70LV 個班城娘得1X LV

點解唔現場打場福島30H

而且佢出擊畫面仲有復刻出兵1、2，應該成個都係for生放

生放送ACC黎 隻名古屋全突
佢自己有玩以前好似有用過自己ACC

老老豆豆
班聲優平時都唔似有玩開隻GAME

咩關黎??
咁靚既

好奇問下哩關係真係有出過定係官方突登整出嚟for生放
後面仲有隻八雲同千狐

好似話依家玩緊果個有玩開

火計

原來係咁

有玩開, 上次仲玩識玩避雷針擋炸彈
呢度有D巴打應該唔識

岩岩都睇唔到
原來新武器關黎(投票個個)

要打姬路

ME Weak

你睇完今次個生放應該識避雷啦

下個Topic 建議加埋 送130 免費抽

個生放送去到幾點??

我明個原理 有時唔識放果個TIMING

柳川??

第一條咁難既

個hint

小倉唯城

柳川改前嘅計略就係叫柳川三年

岡豐

真係唔識

以前ac起手岡豐，幾鍾意佢就研究過佢啲neta

岩岩 改完 所以我都識

岡豐一巨大化就會不斷話自己唔係姬若子係鬼若子

我無...
唔怪得我唔識

岩岩我都想講 有用一定識

鐵砲

佢改完招技名變左鬼若子

鉄砲??

有玩過信長一定識三段戰法

放屁咁

送2隻3萬經神娘同一個設施?我有無聽錯

變左3隻

3隻

送ツバサ（特）啦
好缺神娘

好似新野嚟，我上wiki唔見有

3周年pack又5隻

有無巴打覺得千狐真係幾正???

到時兩下就食晒

覺

做乜鳩

呃石又唔出貨嘅大仆街

扮殿把聲笑到我

你還有千狐珠呀...

好似蠟筆小新

我岩岩都想講

以前無千狐珠果陣就係咁

開始明點解以前隻Game 爆唔起

屌，殿變左個阿伯

笑到仆街

小倉唯把聲好難壓做男人聲架

小倉唯把聲真係神級好聽(好J)

其實易家d 活動， 重新開acct 玩過都抵wo

你鍾意啦

抵啊，依家入坑5日就爆機啦

你係特別例子

以前十抽真係成日保底+9隻3星，所以你見啲圖全部都係紫色珠依家應該唔會再有哩啲畫面了

不知不覺都就快個半鐘

睇唔明日文 未睇過生放送

活動7星城?我有無睇錯
武神降臨仲出更高難度
委飛ticket
4星武上5星

方言set

方言VOICE

仲要再高難度

3周年活動之一係5星武，下禮拜開?大坂城5星武

大家既成都城可以講中文
萬里長城就

不過佢分返開舊城同城re個pool都有好處，起碼依家抽新pool中新城機會多啲

個pack好似真係2選1 wo

睇佢果句新規7星から一つ，隻7星券應該真係2選1?

好多新城圖，不過睇圖無咩邊隻有興趣

咁多隻loli城娘

右邊唔錯

金鯱枝砲大到去左江戶城後面

有隻應該係熊本城既前身?

彥根件衫幾靚

有d興趣

彥根城有線下event

千狐R石 ?

唔識讀靈珠

係

其實twitter已經講左12石...

千狐第一次唔係陰玩家

不過哩啲野係生放定番啦

6星杖

都係冇講到新PACK幾錢

其實垃圾桶黎 上次都係呢隻 開改1比我做肥料仲開心

第二次生放送城娘，特計本身效果普普，改築強化了不少恢復效果，但在杖城中上場的機會較少，當做送立繪吧。因為是雙地形，沒有其它杖城的殿下還是值得用，杖的高攻擊力依舊。對新手來說也是好用的救場城。改築優先度低 評價B

原來生放專用嘅

1萬架啦應該，230石

唔係開左改1咩

唔講唔知 廢到自動無視左佢

一個生放又推左8頁

3周年 爆po快左勁多

44有D難度wo

Block得

想問問如果張acct 綁定左DMM, 用DMM 開acct 露珠會否沒有了

十抽3名城足以令佢命留post史了

An Ios Dmm 3個平台既石分開計
你上另一邊唔會冇左D石 只係要返去本身個平台先會有返原本既石

聽日就有6星祈願石

睇睇下走左去打武神降臨
有無巴打可以總結返最後講既新情報係咩??

姬路城6倍速

早你一日 但差十幾關

咁應該真係新果兩個，二揀一了

7星活動肥

唔使明
都係睇囡囡

7星我唔肯定有無睇錯，果陣咁岩睇緊其他野
聽到佢地講返game更新先轉返過去睇，剩係睇到活動7星城娘幾個字

呢個po好多痴線佬

唔知me玩2個月可唔可以變到キン巴咁勁

44唔理全藏就過左N

錯位

降臨難真心難玩
巨大化之序出錯就差不多死硬
最難唔係隻BOSS
隻BOSS搵隻盾擋住可以慢慢磨

最難係D 騎銃兵 / 各式妖怪 / 仲有飛行系
我試左好多次先可以真係無大破過到
單歌舞打妖怪效率好低
我好幾次都係將姬路招計略掉畀大坂果度救場
法城係呢關我諗係必須....仲要係一隻有加速既法城先夠
因為唔拖慢D 怪 (特別係妖怪、飛行系)
本陣一定收皮

呢關用弓可能好過用大炮
因為弓用氣少、可以快D巨滿....
我本身好多誇地形咁打...所以用氣用到傻....

隻杖係VIP...無佢加埋姬路...我諗過唔到....
總之呢關真係好嘔心....過完一次之後真係唔想再玩

你5日已經勁過我

打到49 接埋3名城先返轉頭慢慢解特別戰功都未遲

頭先好似見到有彦根衫??
我有D 興趣...唔知係邊度有得買呢?

呢次係衰左既
因為我隻名古屋被雜兵打死左
而我完全唔記得

我都係咁玩，拎左名古屋先後面就訓住打
btw N根本無必要全藏

呢樣真

心思思想改左隻名古屋佢

me啲城唔夠力打30H
法術類係我死穴

下星期隻改7就比姬路，大阪可能遙遙無期除非多6星垃圾

個男主持果件?

頭先望左一眼
係

法城我都係得一隻 大和郡山城 叫做最勁

而家等回體 由佢了 聽晚收工再推圖

終於拎到福島正則n戰功啦
估唔到要搵返啲一直無升過用過既低星城先過到

原來放晒啲城出黎慢慢升係死梗，放一兩隻一次過巨三四級清怪仲易。

但你有隻SS杖
我法術城泛指緊所有無視防禦嘅城，包埋杖同鈴果啲

係
我都係咁

杖係得呢隻有用
鈴果d就無啦
連5星隻浜田，我都無

未update得似個template
準備瞓先
如果爆po
就靠巴打幫手開新post

都係提果句，J圖要分開放#2
唔係會爆字數

我D法系都好差

今次築城活動出左好多3星
借機改d上4。同盡量突滿

我其實都無咩出到場

希望隻粒6星石可以築隻勁野出嚟
例如某幾隻SS杖

浜松都正

建左隻李依城幾勁 但未升

即係邊隻

有好多隻李依wor
你講邊隻先？

望左下3隻李依評都係S級，真係好

除左大炮仲有邊兩隻？

槍果隻 但係我有安平

對you嚟講S級都係睇唔上眼

點解個pool仲有三名城?

攪咩半日無上黎又爆post準備

生放

Cv會令我有心機練既

大流行了隻驚要

好正

個非洲比賽
如果包尾有多過一位巴打
咁點分？

錦同大阪似咩

唔似咩？

意想不到地幾好玩

姬路神教

唔會啦

歡迎巴打一齊玩

入姬路，我信

一陣開po既巴打
建議topic加埋免費130抽

分左果1pack佢?
其實人太少可能就無咩意思，歐非最後未必真係差太遠

隻game對我地新手好福利

咁好彩同分咁平分獎金啦，另外而家報名人數唔係好多，有無諗過少過幾多人就取消？

4日御三家ac我都有 但冇一個特別城娘 冇咩動力升上去

分啦，唔係多人包底，其他巴打會負擔太大

姐係點？

我覺得大約一人一百係可接受範圍

唔使啦
確認左夠人數會派

......係唔係得我一個覺得好不安

你覺得呢
我自己就想起碼有10個人，不過睇落大家都無咩興趣

咁如果唔夠10個就由佢啦

呢到本身都唔係好多人 依家有7個人玩已經好好

呢度真係好活躍既手足都未必夠10個啦

搞到我都想換隻姬路返黎玩

你都有道理

快快手推夠1001 我就瞓
聽日又要倒屎咁早起身做社畜

歐洲人使乜換，學may巴直接抽隻姬路返嚟啦

心動不如行動

倫敦塔要等4周年先有得換了

響巴可唔可以幫手開po?

痴線 一時偷渡炸 仲要係刷首抽既ac黎正身非到爆

好快1001姐 唔怕

我熄晒機上左床
唔會開po啦

射錯野囉
不過呢下射得妙

射完落分身 係咪可以等收1pack

換完都唔知 換走邊隻好

拜託了